% @Source RP
% @Difficulté 2
\begin{enumerate}
	\item Soit la fonction $u$ définie sur $\R$ par $u(x) = 5x^2 - 2x + 3$.
	\begin{enumerate}
		\item Cette fonction s'annule-t-elle sur $\R$ ?
		
		\item Donner son tableau de signes.
	\end{enumerate}
	
	\medskip
	
	\item Soit la fonction $g$ définie sur $\R$ par $g(x) = (5x^2 - 2x + 3)^4$.
	\begin{enumerate}
		\item Donner la fonction dérivée de $g$.
		
		\item Étudier le signe de $g'(x)$ sur $\R$.
		
		\item En déduire le tableau de variations de $g$ sur $\R$.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}